汽水巴:《願榮光歸香港》 最終MV版 高質影片

國歌feel

推

點解係最終

好似交功課咁姐
final_final123456_version

轉shot快嘅位略嫌太多

好高質

呢個珍

食飽聽下歌先

我一定唔會冷淡落嚟

手足

光復香港
時代革命
香港獨立

睇到眼花